# El futuro reikista

Reiki es una energía de amor que pasa a través de nuestro corazón, por nuestro chakra cardiaco. Cuando nos convertimos en Canal de Reiki, somos tan sólo un medio a través del cual fluye la energía del amor universal. Nos damos cuenta, tras la activación energética promovida por un maestro habilitado, de que somos capaces de ayudarnos y proporcionar ayuda al prójimo que lo necesite, pudiendo hacer fluir por nuestras manos la energía vital, curativa, cósmica, espontánea e ilimitada con un simple gesto.

A partir del momento de la iniciación, se abre dentro de la persona una puerta que, una vez traspasada, lo introduce en una nueva realidad. El iniciado se convierte en un verdadero canal de la Energía Reiki, o sea, tendrá siempre contacto con esa energía universal y podrá aplicarla cuando quiera; y sólo con imponer las manos, la energía fluirá.